黎緊去台灣公幹，想出返小小力

自問唔係好做到啲乜
但想盡一分力
想做小小sticker講我地香港今次嘅運動
到時係派又好 痴又好
想大家幫幫忙集思廣益求assets
應該集中講香港野？
定係中國對香港以及台灣？

另外我知道我地有手足去咗台灣尋求庇護
想問下我過去可以有咩幫到佢地？
物資？資金？
同埋點先可以搵到佢地

唔該曬大家

推